新買水喉、水龍頭有陣機油味

新買水龍頭同水喉未裝
有陣機油味好臭
拆咗啲o ring用白醋同梳打粉洗過又浸過都無乜用
用熱水沖完陣味仲勁
有咩好方法？裝好之後長開啤水？

邊度買
掉左佢啦 飲壞人

普通水喉五金舖

返去換貨 換其他牌子

我見間濕鳩嘢應該得一款
去第二度買算
其實主要係兩條四分喉有臭味
似係省銅水隻酸臭味

方法: 買過另一條

英國銅喉同fitting
水龍頭就grohe

邊度買到

德國amazon